公民黨：願意協調或初選 承諾遵守機制

【#光復立法會】參與機制 積極協調

公民黨願意參加民間就立法會選舉提出的協調或初選方案，亦承諾遵守協定機制，目標是與同路人爭取過半數議席，光復立法會！

Noted with thanks

唔敢講政府議案全投反對票？

死士黨

尋日有人開post屈泛民唔肯初選
澄清返以正視聽姐
繼續持續施壓立會過半全投反對

ok np 各有各做

公文袋

連承諾都唔敢，點解要信你入到去會全投反對票
更加唔好提omdb劣績斑斑，佢承諾咗都冇人會再信佢

咁你玩曬啦
唔承諾 鬧佢唔承諾
承諾咗 你又唔信
公你贏 字佢輸

btw 無人話一定要投佢、唔畀鬧佢
只不過批評佢地要基於事實
我都有鬧佢地唔肯認法治已死
但尋日有人屈佢地唔肯初選就擺明靠屈

公民黨得omdb一個人？
假設佢哋承諾咗，我信機師會做唔代表我要信埋omdb會做
但而家佢哋連承諾都唔敢
唔敢全投反對票，立會35+係冇意思

有冇諗過佢哋既選民根本唔支持咁做

我贊成所有政黨都要就會否攬炒/咩條件下會攬炒表態

佢唔肯
你咪投本土

直接pm 佢fb問 lo
係呢度叫都無用

贊成
其實要加強文宣教育淺黃全投反對嘅重要性
公民黨都係跟淺黃走
泛民而家係lead唔到民意
而家係由下而上民意lead返佢地
如果無強大民意（包括淺黃）支持
佢地一早割咗勇武手足

推

Dead body今年會唔會冇得選

講真 佢有知名度，初選嘅話多數入到圍
反而佢黨嘅新人港島鄭達鴻 九西余德寶 超區黃文萱多數入唔到圍

承諾咩先?
唔好遊花園
具體啲

而家咪先承諾左願賭服輸, 硬係有人要spin去其他topic到搵野黎鬧

第一日識連登仔?
冇cctv 一定殺左人 有野唔敢公關
有cctv 造假 拍戲

有人跳樓
冇遺書 黑警殺人
有遺書 黑警殺人偽造遺書

第一日上連登？
其實做咩都唔會滿足到班連衛兵

有班人話唔初選就做唔到立會35+
而立會35+目的係要全投反對票癱瘓政府運作
如果唔敢承諾入到去會全投反對票，咁立會35+有咩意思？
如果唔敢承諾全投反對票，即係飯民同本土個目標都唔一致，咁點解死都要拉埋本土一齊初選？
如果要搞初選，所有人都應該要承諾全投反對票

明明係有素人唔肯初選，就變成鬧泛民唔搞初選，好啦而家講清楚番，又話做a唔夠要做埋b，同鬥黃一樣嘅諗法

五毛唔好乘機幫黑警洗白

其實如果轉個講法大家都會贊成
「而家佢地承諾咗初選
下一步要施壓俾佢哋承諾立會過半全投反對」

一味用負面語氣講嘢話「承諾A有咩用？又唔承諾B」、「承諾B有咩用？最尾都會反口！」
除咗引起內鬥罵戰之外係無任何作用